個人越來越負面 有咩方法正面啲

以前算係個開心果 越大個開始容易諗埋一面
咁落去都幾辛苦 大家遇到挫折既時候會點做點解壓？

睇動漫

我發現自己都無咩興趣 所以唔開心都唔知可以做咩好 只會自己一個靜下

巴打快啲搵返個 有需要個陣同朋友傾都得 未必要係女朋友既

接受自己

咁咪試下睇動漫

識新朋友 搵朋友玩

唔好咁負面囉

想做好啲 唔想一世人都一事無成

唔鐘意睇動漫haha

有呀 我都會同fd傾 但傾得多驚人地覺得我煩

努力中

係到講

同你一樣
個人冇目標冇興趣就係咁
因為望唔到前路 個人無所事事就好負
依排好想搵新嘅目標
可惜唔知咩先啱自己

習慣俾自己諗多d以前令自己開心既事

愈大愈會唔記得以前開心野

努力讓呢個變成習慣

心態邊會咁易改到，惟有係生活上盡量避免會令自己唔開心既事物

得閒睇書 盡量令到自己唔好諗咁多野
如果臨瞓前會諗野 就試下做完運動先瞓 會易瞓啲唔會諗咁多野
唔好上太多FB/IG 好容易比其他人情緒影響到自己
唔開心可以搵朋友傾 講出黎咩都舒服啲
利申 前同路人 加油

試過比ex踩到我咩都唔掂
我就係到諗我係咪真係好似佢口中講既我咁
之後我搵啲興趣班去學 去做下運動跑下步
但好似仍然發掘唔到啲咩 就會好頹 覺得自己好差好廢
以前開心既我到底去左邊

天生嘅，無得改變所以習慣就好

要釋放下同埋學新野

就咁聽你講 佢都好似唔係好care你感受

屌，今日條女先向我傾訴呢條問題
你唔會係我女朋友嘛

以前鐘意咩都影 睇返啲相都覺得以前既自己好開心 但大個左連笑都覺得好累
我有試下寫日記 但發現寫傷心野多過開心 可能將啲負面野放得太大

幫吓人

但我以前好開心架喎

我有！但暫時仲未work

哈哈 放心 唔係

試下避開唔開心嘅唔好寫，將開心野係特定地方記錄低，比自己隨時都可以睇番

幫到人幫唔到自己 唯有係到釋放下

你又岩喎 試下先
我呢排會叫自己唔好將同一件事記係心咁耐 第二朝起身就唔準再諗

你肯試已經好好
我講咗4年都未嘗試過 永遠都原地踏步
可能你真係未搵到啫 又或者係某啲原因令你投入唔到
我都有試過咩興趣都唔搵 諗住每日過得開心就得 其實係唔得
日日都行屍走肉咁 根本就唔會開心
好想趁仲讀緊書有咁多時間充實自己

我有買書 但返工返學好忙都唔得閒睇 但每次睇完書都會放鬆好多唔會諗其他野住 好！我聽日抽啲時間睇一本

好多因素影響嘅
利申：以前都係個樂觀嘅人，經歷咗好多野之後就變咗負面達人

有無學左d咩?
我覺得最有效係搵到樣野轉移到注意力

自從比ex踩完之後我都想充實下自己
成日聽到人地有專長都會好羨慕 點解自己咁平凡
加油呀巴打 搵啲野做下學下 一齊正面啲

我都係 見證到太多人性既醜陋就變到好負面

無 最近學緊日文 同學車ha~好似好普通咁

係俾人影響得最多，其實有時負面啲都好起碼無咁多失望，慢慢會接受到自己，加油

我係會記係心好耐個啲人黎 呢個習慣都幾難改

起碼都有個地方俾自己發洩，係一個專屬自己既地方

有時係要迫自己一次，好似之前一路都想去行山，但總係好多藉口，但試下迫自己一次，行完之後讚下自己，慢慢就有返動力

我就係一直都唔知自己應該要做啲咩
每次諗到依度個人又有啲放棄
到隔咗幾日又冇咗件事咁
希望今次自己真係改變到

唔好揀d 好大既事黎做，
舉個例當你好撚累果時，如果自己可以落街跑下步，又發覺原來又唔係想像咁難

慢慢建立返對自己既信任

呢個巴打建議都唔錯 你都可以試下 咩都接觸下囉
唉 但我今日一遇到唔順心既事就頹左成日 仲靜靜雞流左馬尿 覺得自己好無用

好想死啊

我都係
女神有男朋友了
搵都唔搵我

個建議都幾好 要克服自己嘅心魔
我睇返自己啲舊相發覺所有fd都變咗
得自己仲咁on99同中學嗰陣一樣
希望透過依樣嘢激勵到自己去變
流馬尿係好事嚟可以發洩到情感
總好過屈哂係心入面 唔洗覺得自己冇用喎

點解？

女死女還在 下個更可愛啦

佢地變唔等於你都要跟住一齊變
做自己啦
我好易諗埋一邊 希望過左今晚就無事 成日覺得做人好攰（唔係想尋死）

我唔係因為佢地變而變
而係覺得自己真係好廢 係時候要逼自己做d嘢
希望做自己得黎可以做個有用同真係開心嘅自己
你諗咩諗埋一邊 係度講曬出黎lo
如果係私人嘢驚自爆可以pm我講嘅(我指留低tg/其他通訊工具 )
同個唔識又同路嘅人瘋狂訴苦係好事黎 好多野都講得

姐係見到人地變得越來越好但自己仲係原地踏步？
會唔會越訴越負面

咁又唔會刻意去比較嘅 只不過想比個動力自己啫
其實人大咗會改變係好正常嘅事
唔知點解自己仲可以同嗰陣一樣無目標無興趣
我覺得講出黎始終會好啲 唔諗佢其實只係逃避緊 始終都要面對

冇用
點傾都係咁

你岩 我都仲係無咩目標 重重覆覆的生活 日日如是

同朋友講得多會驚人地厭我煩

同人地傾只係抒發下 最終只有自己先幫到自己

咁你幫到自己未

無
因為身邊無野令自己開心
我想正面d都唔得
唔好咁負面呢句野仲衰過唔出聲
我知道點樣唔負面就唔會唔開心啦

幫到就唔會上黎開POST

最憎人講take it easy啦 係廢話黎

因為你想像自己好完美
當有逆境就會覺得唔應該係咁
你當自己做錯好多野黎還債
還得一樣少一樣就會開心啲

我都覺
生活愈黎愈沉鬱 好易發脾氣

唉 其實唔係咁
我無覺得自己好完美 反而覺得自己好多缺點 又對自己無信心
就好似我今日present衰左比人feedback得好勁
我唔開心我頹唔係因為我覺得自己已經好完美
而係因為明明已經都努力做左點解結果會係咁
覺得好唔抵 對唔住自己同gpmate

我會發自己脾氣 最緊要唔好影響同煩到其他人

同人傾計，令自己唔好繼續諗

就係因為你覺得自己努力應該有回報
如果無欠債去返工就會賺錢
如果欠債去返工都無錢因為用晒黎還錢
我唔應該迫你聽搞到你更加唔開心 sorry

+1
每日都問自己究竟做人有乜意義 好辛苦

做人大方啲 對自己對人地都係
好多事都可以無乜所謂
放得越開 可以令你唔開心嘅事就越少

利申 依家無野開心緊

第一次聽呢個諗法~ btw thankyou
唔洗sorry啊唔關你事架~我本身都諗通左無咁唔開心架啦

我都比人問過我既人生有咩意義 心諗關你撚事咩
對自己負責就得
我覺得唔一定要有專長先叫有意義(雖然會羨慕人地)
只要生活得開開心心無病無痛都可以好幸福

btw我地個會員名好似HAHA

岩呀 我有時真係唔夠大方仲幾要面
唔知可以點改

難聽嘅說話可以當作另類嘅提醒
放鬆啲喇 好多時都係講者無心 聽者有意
但聽落真係介意嘅咪試下改囉

俾個負評你等你負負得正

以為自己開post

笑左 本身睇依個post都頹頹地

同我一樣...

聽完會好D

上少d 連登 高登

我同你一樣
成日覺得自己好廢好垃圾

我男朋友成日用海倫凱勒既例子去鼓勵我
有段片講佢同佢老師好努力研究點樣令佢學到發音
睇完都覺得幾勵志

買3310

去學cbt同positive psychology

其實你跳返出黎頭腦都好清晰，有時唔好困係自身問題度，多d focus去幫周邊既人諗方法解決，其實對自己都好有好處

你睇人好人睇你好架炸 每個人都有佢煩惱，佢無講你知，但你用左人地長處去打自己短處，咁就死硬

覺得自己咁樣都幾黑人憎

一齊傾下睇下點樣開心啲

毒絲我只能自己安慰自己
咁你聽完佢咁講有冇諗通左正面左？

本身有讀小小psycho
死啦開始自爆 勿相認

我安慰人就得 但自己就容易亂諗

都係 唔係每個人有唔開心都要攞出黎講 佢唔講唔等於佢一直都無煩惱

講真，每樣野都有佢原因同結果，呢一刻唔係你得到，就算勉強最後都要散，仲fd都都無得做可能

無期望就唔會有失望

我睇完淨係覺得 個聾盲人士都勁過我

我選擇死亡

去識個正面嘅朋友

畀佢感染吓個人就自然會正面

以為自己開post 嘗試試多d唔同既野搵下有無興趣發掘到可以專注落去 點知都唔得咁 好廢 一無野寄托就亂諗野